L'intensité de ses couleurs fluctue avec une telle véhémence qu'il ressemble à une tempête prête à éclater à tout instant. "En tant que Tøøø, mon énergie vibrante et ma passion seront un ajout incomparable à la synergie de ton groupe, amplifiant la profondeur de nos performances."
